Вопрос 13.

Пока нет

! вблизи бесконечно длинного прямолинейного провода с током в одной плоскости с проводом расположены два одинаковых
проводящих контура. Ток в проводе выключают.
Балл: 1.000
№ Отметить 1 Сравнить заряды, протекшие по контурам Ги П.
вопрос

 

®@ < ап чп < ФГ ‘9 = 4П

Предыдущая страница Гете ДКа Те!
